人民日報—母親節應該高呼祖國萬歲代替母親節快樂

黨萬歲
國家萬歲
棗果檬萬歲
偉大的祖國萬歲
深圳人民第一醫院萬歲

爺親娘親不及毛主席親

頭先有冇人煲衲？

枘dee連公仔生意都搞埋

lm

江青節